【大局為重】大家記著，係政府唔聽民意先官逼民反

星期日一齊和平遊行，最緊要人數夠多，唔係咩左唔左膠。外國都睇緊。諗下以下：

人數少左，柒婆會講：市民唔會走向武力，市民亦開始明白修例，我會繼續努力保護香港。外國亦都唔好干涉中國同香港內部事預

人數多左，柒婆：遊行人數係多既，不過我會繼續聆聽各方面聲音，修例唔會挌置

612發生左咁大單，而如果今個星期人數仲係咁多，而柒婆仲唔肯撤回，到時就等如話俾左膠/港豬知，條柒婆係唔會聆聽任何人，根本係賣港。一定更加多人認同勇武抗爭

睇番佢前日既面色，應該好大壓力命不久矣咁既樣

大局為重，唔好俾條柒婆有任何反底機會
今次機會真係無乜幾可，萬箭射柒婆

而家敵人只有一個

please